（money heist 好好睇） 寫明：當值警員正外出

訓個晏覺姐
係咁拍窗做乜撚野

警務人員子女關注組

money heist 真係幾好睇

東京食屎啦

勁撚索wo

Nairobi